2016年總投票人數2,168,411

建制 871,016
泛民 781,168
本土 411,893
其他 103,334
總數 2,168,411

今日遊行有2百萬，好難想像之後2019區選，2020立法會選舉分怖

要睇下有無能力攻下功能組別

不過當中好多都未夠歲數投票

而且睇數據 你會知道投開票有一半係建制鐡票

唔係咁易 宣傳要做多啲

功能組別唔係鬥人多

建制識分票，平平均均

泛民通常高票當選，一區出得一兩個

又有豬隊友出黎𠝹票

要贏一定要坐低傾有協調

2016泛民本土贏票數，輸議席數

如果鄺神真係勁受歡迎
結果就係佢一個拎晒白鴿啲票
變相令多一個建制當選

唔好比白頭佬再選就真，關鍵時刻出賣香港

老人政治真係要退落嚟